多咗好多人冇戴口罩出街

大家有冇發現條街多咗好多人唔戴口罩
尤其是南亞裔同埋廢佬

連登都有

有冇人開始對戴口罩好反感？？

傻西先繼續戴

南亞就算戴好多都係戴pitta嗰款海棉口罩

好熱

陳雲又中

半夜老銅多咗好多mk、支那喱
勁撚多都唔戴口罩，屌佢地老味

咪煩啦

係, 啲唔戴口罩嘅撚樣最鍾意拎住個電話聲大大傾偈噴口水

係 疫情咁嚴重 咁限聚令禁遊行都合理啦 係咪？

每日見到至少20個 樓下公園大把廢老唔戴

垃圾先戴口罩

有咩問題

好多蝻係奉止唔帶

廢佬就扯開食煙

有咩？
未見過喎

恐懼撚又蒲頭

恐懼撚：係因為全港大部份人都戴口罩先咁多日無本地感染未來14日係關鍵